(煲底之約?)真實故事

我唔會講件事既時間，地點，亦唔會有相或影片。因為要保護手足以免被起底。

某日係遠離戰區既河邊散步
有對男女手拖手跑左過黎剛好停在我附近
黑衣黑褲黑鞋口罩
女既約155高 男既高佢一個頭有多
佢地黎個極速簡單換裝
我地個位冇cctv都算隱蔽既
口罩全程冇除過
換裝過後緊抱一起
仲情不自禁嘴起黎
但怪異既係佢地都係冇除口罩
但有摷野
究竟佢地摷野係原自信任定不信任呢
佢地有冇見過對方真面目?
隱左聽到少少內容
知道女既得15歲

畫面相當浪漫同詭異就連電影同動畫都未見過

Btw 如果你地睇到既話
祝你地有情人終成眷屬啦

文章想表達既係。。。。。

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

冇野想表達
之係見到個浪漫既怪畫面想分享下
唔知點解覺得好傷感

好感人

兩個細路好似好驚
唔知見過乜黎